淆底猿，我睇撚錯你

科學家？定係怕得罪中共既七頭